觀塘警區再爆性騷擾醜聞 印裔總督察涉傳下體特寫予女下屬

印度裔總督察潘保羅（Rajindarpal Singh Pannu），涉嫌將自己下體特寫照的多張不雅照片，透過手機傳送給其女督察下屬。

觀塘警區性騷擾醜聞不斷，繼早前助理指揮官（刑事）王啟忠懷疑在聖誕派對上涉嫌性騷擾多名女警，有報道指，觀塘警區去年聖誕聯歡會上，時任警區行動主任、印度裔總督察潘保羅（Rajindarpal Singh Pannu），涉嫌將自己下體特寫照的多張不雅照片，透過手機傳送給其女督察下屬。據悉該名女督察就事件已作投訴，潘保羅隨即被調職，並將面臨紀律聆訊。警方發言人回覆指，已接獲相關投訴，並按既定程序進行調查，現階段不作進一步評論。

據了解，潘保羅於去年聖誕聯歡會後，涉嫌透過手機傳送多張自己下體特寫照予一名女督察下屬，並詢問對方是否收到，惟對方無回應。潘保羅及後再次向對方發送裸女照片，又致電對方詢問是否已收到。

女督察事後向其上級投訴，潘保羅隨即被調職，並將面臨紀律聆訊。
據悉，潘保羅事在事後被調派至東九龍總區交通意外調查組，其位於觀塘警區的同僚大多不知內情，僅以為屬正常調派。事件被爆出後，潘保羅今日並無上班。消息指，由於事件未有足夠證據展開刑事調查，故只作內部調查，潘保羅將面臨紀律聆訊。據過往經驗，同類型案件的紀律聆訊，最嚴重是對事人被降職，「基本上係唔會革走。」

涉嫌性騷擾下屬的時任警區行動主任、印度裔總督察潘保羅，於去年9月曾接受《星島日報》訪問，當時他表示自己是土生土長香港人，更是全港唯一印度裔三代警察世家。他在報導中指，自己出身於警察世家，受祖父及父親影響下，從小立志儆惡懲奸，為受害人討回公道，「我覺得成為警察很有意義，很英勇。」

做得女督察都至少4字頭啦

「基本上係唔會革走」
屌你啦黑警玩包庇

官官相衛##fatc

警察仲要係蝻

新入職督察點4字頭

風化影

阿差

其實黑警都打得路人
點解唔屌得女下屬，仲要係自己人，銷案啦